[換飛] Bruno Mars演唱會 13/5 block b企位換12/5

2張相連queuing no 3XX
不放售
求換飛
12/5任何位置
會補差價

留tg 我有12/5 想換13/5

@hang_jai

求換Bruno Mars 24K Magic World Tour in Hong Kong 2018演唱會飛一張
我張飛係12May, Sat $1488坐位
希望換張13 May既飛, 坐位或企位都OK
有意者請聯絡: